[
    {
        "_id": "g1_id_familiar_001",
        "nombre": "Francisca",
        "apellidos": "Pacheco P\u00e9rez",
        "dni": "02058965R",
        "fecha_de_nacimiento": "18/09/1974",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "franciscapacheco74@gmail.com",
        "telefono": "671234489",
        "direccion": "c/manzano 5, 3\u00baB",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "francisca_pacheco.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_001",
                "nombre": "Marta",
                "apellidos": "Romero Pacheco",
                "dni": "23456671C",
                "fecha_de_nacimiento": "21/02/1992",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "martaromero92@gmail.com",
                "telefono": "669245569",
                "direccion": "c/manzano 5, 3\u00baB",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "marta_romero.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico (TEPT)",
                        "fecha inicio": "04/12/2005",
                        "fecha final": "18/06/2006",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_001"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_002"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Paroxetina"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Fluoxetina"
                            }
                        ],
                        "pruebas complementarias": [
                            {
                                "prueba": "Prueba de glicemia postpandrial"
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "patologia": "Depresi\u00f3n",
                        "fecha inicio": "23/08/2009",
                        "fecha final": "03/02/2010",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_003"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_004"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Sertralina"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Lexatin"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Trastorno alimenticio",
                "fecha inicio": "15/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_005"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Ciproheptadina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_003",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_001",
                "fecha de envio": "27/12/2005",
                "contenido": "Marta presenta claros s\u00edntomas de padecer trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico. Usted le puede servir de gran ayuda si se encarga de apartar de su vida cotidiana todos aquellos objetos, temas de conversaci\u00f3n, programas de televisi\u00f3n, etc que le recuerden lo sucedido."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_004",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_001",
                "fecha de envio": "24/10/2020",
                "contenido": "Marta necesita comer y sobre todo querer hacerlo. Intentar no forzar ingestas de comidas por obligaci\u00f3n, si no demostrarle y hacerle ver que es lo mejor para ella. Tambi\u00e9n es recomendable realizar paseos diarios de baja intensidad para que reconozca su agotamiento f\u00edsico y la causa del mismo."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_002",
        "nombre": "Paco",
        "apellidos": "Segura Vera",
        "dni": "98345621C",
        "fecha_de_nacimiento": "03/04/1991",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "pacosegura91@gmail.com",
        "telefono": "702345269",
        "direccion": "c/nueva burra 6, 2\u00baD",
        "codigo postal": "29004",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "paco_segura.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_002",
                "nombre": "Olivia",
                "apellidos": "Ca\u00f1ete Dom\u00ednguez",
                "dni": "74825691Z",
                "fecha_de_nacimiento": "05/12/1990",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "oliviacanete_d90@gmail.com",
                "telefono": "695874412",
                "direccion": "c/Pintor Ru\u00edz 12, 4\u00baE",
                "codigo postal": "29007",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "olivia_canete.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno de ansiedad",
                        "fecha inicio": "21/10/2014",
                        "fecha final": "08/12/2015",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_006"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_007"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_008"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Escitalopram"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Duloxetina"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Trastorno bipolar",
                "fecha inicio": "10/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_009"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Olanzapina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Marido",
        "nivel de autorizacion": "Total",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_014",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_002",
                "fecha de envio": "10/10/2020",
                "contenido": "Olivia ha realizado adecuadamente la consulta m\u00e9dica y dado que presenta s\u00edntomas de bipolaridad le aconsejamos tener una conducta paciente y por ahora ser flexible con ella hasta tener los resultados de la prueba."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_015",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_002",
                "fecha de envio": "25/11/2020",
                "contenido": "Olivia ha mostrado cierta agresividad a la hora de aceptar su diagn\u00f3stico, es probable que se encuentre alterada en estos d\u00edas. Le rogamos paciencia en su trato y paciencia para afrontar la noticia. En caso de encontrarse m\u00e1s relajada realizar paseos diarios con ella."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_003",
        "nombre": "Fran",
        "apellidos": "Romero S\u00e1nchez",
        "dni": "34612390R",
        "fecha_de_nacimiento": "18/09/1969",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "franromero69@gmail.com",
        "telefono": "665234789",
        "direccion": "c/augusto 3, 1\u00baA",
        "codigo postal": "29004",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "fran_romero.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_003",
                "nombre": "Lucas",
                "apellidos": "Romero Padilla",
                "dni": "85554412E",
                "fecha_de_nacimiento": "15/01/1995",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "lucas_romero95@gmail.com",
                "telefono": "632545885",
                "direccion": "c/Paseo Verde 56",
                "codigo postal": "29014",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lucas_romero.png",
                "patologia actual": "Trastorno de la personalidad",
                "fecha inicio": "30/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_010"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Amitriptilina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_016",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_003",
                "fecha de envio": "02/11/2020",
                "contenido": "Lucas padece un leve trastorno, sin embargo, vemos beneficioso tratar su desencaden\u00e1nte m\u00e1s que su propia enfermedad. Nos gustar\u00eda citarle a usted para poder hablar respecto ciertos asuntos."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_017",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_003",
                "fecha de envio": "22/11/2020",
                "contenido": "Lucas parece abrirse en la terapia. Muestra bastante predisposici\u00f3n a mejorar y su tarea es animarle e intentar hacerle ver que va por buen camino. Intentar discutir con \u00e9l lo menos posible"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_004",
        "nombre": "Ana",
        "apellidos": "Mart\u00edn P\u00e9rez",
        "dni": "19223743K",
        "fecha_de_nacimiento": "18/09/1991",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "anamartin91@gmail.com",
        "telefono": "634529812",
        "direccion": "c/astorga 3, 2\u00baD",
        "codigo postal": "29006",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "ana_martin.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_004",
                "nombre": "Mario",
                "apellidos": "Mart\u00edn P\u00e9rez",
                "dni": "85457744B",
                "fecha_de_nacimiento": "13/06/1960",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "mariomp1998@gmail.com",
                "telefono": "652225874",
                "direccion": "c/Castilla 39, Bajo B",
                "codigo postal": "29007",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "mario_martin.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Depresi\u00f3n",
                        "fecha inicio": "19/03/2011",
                        "fecha final": "01/02/2012",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_011"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_012"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Protriptilina"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Demencia",
                "fecha inicio": "01/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_013"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Donepezilo"
                    },
                    {
                        "medicamento": "Memantina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_018",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_004",
                "fecha de envio": "02/11/2020",
                "contenido": "Si Mario sufre un episodio de demencia, debe tomar Donepezilo 1gr junto con un sobre de Memantina."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_019",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_004",
                "fecha de envio": "24/11/2020",
                "contenido": "Mario presenta cierta mejora. Sigue as\u00ed."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_005",
        "nombre": "Mar\u00eda",
        "apellidos": "Huerta Ordo\u00f1ez",
        "dni": "21324587N",
        "fecha_de_nacimiento": "22/09/1974",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "mariahuerta74@gmail.com",
        "telefono": "674371443",
        "direccion": "c/ordo\u00f1ez 2, 7\u00baB",
        "codigo postal": "29013",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "maria_huerta.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_005",
                "nombre": "Silvia",
                "apellidos": "Rom\u00e1n Huerta",
                "dni": "65448452F",
                "fecha_de_nacimiento": "08/02/2000",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "silvia_roman00@gmail.com",
                "telefono": "698554782",
                "direccion": "c/Pintor Molina 12, \u00c1tico B",
                "codigo postal": "29010",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "silvia_roman.png",
                "patologia actual": "Trastorno obsesivo-compulsivo (TOC)",
                "fecha inicio": "22/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_014"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Fluvoxamine"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_020",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_005",
                "fecha de envio": "23/10/2020",
                "contenido": "El mayor problema de Silvia es su entrada en bucles de obsesi\u00f3n que le impide ver m\u00e1s all\u00e1 del problema que est\u00e9 intentando resolver. Es necesario desviar ciertas veces su atenci\u00f3n para que no se atasque en su rutina, espero que conozca algo que le pueda distraer en ciertas ocasiones. Le he dado otra cita para poder entenderla mejor"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_006",
        "nombre": "Juan",
        "apellidos": "Pirlo Molina",
        "dni": "02024965R",
        "fecha_de_nacimiento": "12/01/1990",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "juanpirlo90@gmail.com",
        "telefono": "671234389",
        "direccion": "c/molina 2, 1\u00baB",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "juan_pirlo.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_006",
                "nombre": "Lucas",
                "apellidos": "Pirlo Molina",
                "dni": "32525114S",
                "fecha_de_nacimiento": "09/04/1993",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "pirlo_lucas93@gmail.com",
                "telefono": "652748411",
                "direccion": "c/Jos\u00e9 Estrada 2",
                "codigo postal": "29008",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lucas_pirlo.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno de ansiedad",
                        "fecha inicio": "24/03/2014",
                        "fecha final": "01/11/2014",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_015"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_016"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Escitalopram"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "S\u00edndrome de Di\u00f3genes",
                "fecha inicio": "31/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_017"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Citalopram"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermano",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_021",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_006",
                "fecha de envio": "31/10/2020",
                "contenido": "En caso de sufrir una crisis, Lucas deber\u00e1 tomar Citalopram 1.5mg"
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_022",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_006",
                "fecha de envio": "15/11/2020",
                "contenido": "Lucas abusa de ansiol\u00edticos para calmar su ansiedad. Es necesario intentar poco a poco que vaya bajando la frecuencia de dosis"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_007",
        "nombre": "Nerea",
        "apellidos": "Galiana Trujillo",
        "dni": "02134345H",
        "fecha_de_nacimiento": "12/01/1960",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "nereagaliana60@gmail.com",
        "telefono": "642116785",
        "direccion": "c/trujillo 3, 8\u00baB",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "nerea_galiana.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_007",
                "nombre": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n",
                "apellidos": "L\u00f3pez Galiana",
                "dni": "85445577G",
                "fecha_de_nacimiento": "02/03/1984",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "jramon_lg84@gmail.com",
                "telefono": "652112332",
                "direccion": "c/Emiliano 14, Portal 3, 3\u00baA",
                "codigo postal": "29010",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "jose_ramon.png",
                "patologia actual": "Esquizofrenia",
                "fecha inicio": "07/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_018"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Aripiprazol"
                    },
                    {
                        "medicamento": "Clozapina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_023",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_007",
                "fecha de envio": "08/11/2020",
                "contenido": "Jose Ram\u00f3n presenta claros s\u00edntomas de esquizofrenia. Le he mandado una prueba complementaria para especificar su diagn\u00f3stico. Le avisaremos cuando lleguen los resultados."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_008",
        "nombre": "Fernando",
        "apellidos": "Cintrano Ranea",
        "dni": "09083565X",
        "fecha_de_nacimiento": "13/12/1990",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "fernandocintrano90@gmail.com",
        "telefono": "672345762",
        "direccion": "c/cintranos 3, 4\u00baB",
        "codigo postal": "29005",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "fernando_cintrano.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_008",
                "nombre": "Margarita",
                "apellidos": "Cintrano Ranea",
                "dni": "78451129D",
                "fecha_de_nacimiento": "01/09/1994",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "margarita_cr94@gmail.com",
                "telefono": "698554771",
                "direccion": "c/Ruise\u00f1or 25",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "margarita_cintrano.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno de ansiedad social",
                        "fecha inicio": "03/01/2018",
                        "fecha final": "24/06/2018",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_019"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Sertralina"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Trastorno del Espectro Autista",
                "fecha inicio": "08/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_020"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Risperidona"
                    },
                    {
                        "medicamento": "Aripiprazol"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermano",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_024",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_008",
                "fecha de envio": "10/11/2020",
                "contenido": "Margarita debe aumentar su actividad social. Tiende a encerrarse en ella misma."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_025",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_008",
                "fecha de envio": "17/11/2020",
                "contenido": "Margarita confirma haber retomado contacto con una amiga. Asegurese de que mantenga dicha relaci\u00f3n de la mejor forma posible y hablaremos de ello en la siguiente sesi\u00f3n."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_009",
        "nombre": "Jes\u00fas",
        "apellidos": "Ruiz Segura",
        "dni": "98332456J",
        "fecha_de_nacimiento": "23/03/1985",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "jesusruiz85@gmail.com",
        "telefono": "663649873",
        "direccion": "c/castillo 4, 2\u00baA",
        "codigo postal": "29006",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "jesus_ruiz.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_009",
                "nombre": "Melania",
                "apellidos": "Castillo del R\u00edo",
                "dni": "54548124K",
                "fecha_de_nacimiento": "12/11/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "melaniacastillo86@gmail.com",
                "telefono": "632255891",
                "direccion": "c/Pereira 3, 6\u00baA",
                "codigo postal": "29015",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "melania_castillo.png",
                "patologia actual": "D\u00e9ficit de Atenci\u00f3n e Hiperactividad",
                "fecha inicio": "11/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_021"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Methylphenidate "
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Novio",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_026",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_009",
                "fecha de envio": "12/11/2020",
                "contenido": "Melania necesita una zona de trabajo aislada que le permita salir de la habitaci\u00f3n, a la cual s\u00f3lo deber\u00e1 entrar para dormir. Esto le permitir\u00e1 a su cuerpo deducir inconscientemente lo que debe realizar en cada caso. La separaci\u00f3n f\u00edsica de actividades tambi\u00e9n ayuda a la mental"
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_027",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_009",
                "fecha de envio": "21/11/2020",
                "contenido": "Melania parece empeorar y tiene problemas a la hora de descansar. A su edad podr\u00eda ocasionar insomnio cr\u00f3nico. Debe tomar infusiones semejantes a la valeriana antes de dormir para mejorar su descanso"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_010",
        "nombre": "Estrella",
        "apellidos": "Rueda Garc\u00eda",
        "dni": "02356299G",
        "fecha_de_nacimiento": "29/06/1999",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "estrellarueda99@gmail.com",
        "telefono": "645332289",
        "direccion": "c/palacios 4, 5\u00baC",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "estrella_rueda.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_010",
                "nombre": "Pilar",
                "apellidos": "Rueda \u00c1lvarez",
                "dni": "787445932J",
                "fecha_de_nacimiento": "18/03/1981",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "pilarrueda81@gmail.com",
                "telefono": "654228955",
                "direccion": "c/Leon 15, 2\u00baA",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "pilar_rueda.png",
                "patologia actual": "Trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico (TEPT)",
                "fecha inicio": "10/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_001",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_022"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Sertralina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hija",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_028",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_001",
                "receptor": "g1_id_familiar_010",
                "fecha de envio": "11/11/2020",
                "contenido": "Pilar no supera lo sucedido. Revive ese momento una y otra vez culp\u00e1ndose constantemente. Nuestra terapia y su trato deben centrarse en conseguir que se perdone a s\u00ed misma"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_001",
                "nombre": "Sara",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
                "dni": "92834561F",
                "fecha_de_nacimiento": "12/08/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sarasanchez86@gmail.com",
                "telefono": "670345762",
                "direccion": "c/Edison 2, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sara_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduada en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "15",
                "numero de pacientes": "10"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_011",
        "nombre": "Nuria",
        "apellidos": "Fernandez Garc\u00eda",
        "dni": "03478299Z",
        "fecha_de_nacimiento": "23/06/1997",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "nuriafernandez97@gmail.com",
        "telefono": "664552987",
        "direccion": "c/nuevo campo 3, 4\u00baC",
        "codigo postal": "29001",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "nuria_fernandez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_011",
                "nombre": "David",
                "apellidos": "Lasa Ordo\u00f1ez",
                "dni": "23567210K",
                "fecha_de_nacimiento": "18/01/1996",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "davidlasa96@gmail.com",
                "telefono": "662537784",
                "direccion": "c/aceras 2, 4\u00baB",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "david_lasa.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno alimenticio",
                        "fecha inicio": "10/03/2016",
                        "fecha final": "17/08/2016",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_023"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_024"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Ciproheptadina"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Trastorno de ansiedad",
                "fecha inicio": "11/09/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_025"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Lexatin"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Novia",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_029",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_011",
                "fecha de envio": "22/04/2016",
                "contenido": "David ha bajado dr\u00e1sticamente de peso y me he considerado necesario recetarle un medicamento para la estimulaci\u00f3n de su apetito. No obstante, es un simple parche, debemos estar preparados para conseguir despertarle alguna motivaci\u00f3n que le haga cambiar de opini\u00f3n"
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_030",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_011",
                "fecha de envio": "11/10/2020",
                "contenido": "David se encuentra angustiado por sus problemas laborales, es necesario que le apoye en ello y le muestre esperanza para que \u00e9l tambi\u00e9n la sienta"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_002",
                "nombre": "Roberto",
                "apellidos": "Fern\u00e1ndez Rojas",
                "dni": "32568415D",
                "fecha_de_nacimiento": "26/03/1970",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "roberto_hr90@gmail.com",
                "telefono": "645852112",
                "direccion": "c/Marqu\u00e9s de Larios 35, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "roberto_fernandez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "24",
                "numero de pacientes": "6"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_012",
        "nombre": "Miguel",
        "apellidos": "Aguilar Castro",
        "dni": "03273299Z",
        "fecha_de_nacimiento": "12/04/2000",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "miguelaguilar00@gmail.com",
        "telefono": "674552937",
        "direccion": "c/estrida 6, 4\u00baC",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "miguel_aguilar.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_012",
                "nombre": "Carmen",
                "apellidos": "Castro Romero",
                "dni": "23446631C",
                "fecha_de_nacimiento": "27/08/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "carmencastro80@gmail.com",
                "telefono": "623445237",
                "direccion": "c/romeros 7, 3\u00baB",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "carmen_castro.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Depresi\u00f3n",
                        "fecha inicio": "12/10/2009",
                        "fecha final": "03/02/2010",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_026"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_027"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Sertralina"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Lexatin"
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "patologia": "Depresi\u00f3n",
                        "fecha inicio": "14/07/2012",
                        "fecha final": "15/01/2013",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_028"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_029"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Sertralina"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Lexatin"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Trastorno de ansiedad",
                "fecha inicio": "07/08/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_030"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Lexatin"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hijo",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_031",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_012",
                "fecha de envio": "09/08/2020",
                "contenido": "Su madre ha tenido un percance durante la consulta, no obstante hemos logrado estabilizarla. En caso de sufrir otro ataque pongase en contacto con nosotros. Le he dado cita en unos d\u00edas dado su estado"
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_032",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_012",
                "fecha de envio": "22/08/2020",
                "contenido": "Su madre no se deja ayudar a pesar de venir a las consultas. Es de vital importancia que nos cuente todas sus preocupaciones para que podamos ayudarla. Espero que logre convencerla"
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_033",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_012",
                "fecha de envio": "28/11/2020",
                "contenido": "Carmen ha mostrado grandes mejoras desde su comienzo en terapia. Ya mismo deber\u00e1 continuar sola y es muy importante que la apoye en los primeros d\u00edas. En caso de sufrir una reca\u00edda espero que vuelvan a confiar en nosotros."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_002",
                "nombre": "Roberto",
                "apellidos": "Fern\u00e1ndez Rojas",
                "dni": "32568415D",
                "fecha_de_nacimiento": "26/03/1970",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "roberto_hr90@gmail.com",
                "telefono": "645852112",
                "direccion": "c/Marqu\u00e9s de Larios 35, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "roberto_fernandez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "24",
                "numero de pacientes": "6"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_013",
        "nombre": "Francisco",
        "apellidos": "Valderrama Garc\u00eda",
        "dni": "03473399G",
        "fecha_de_nacimiento": "12/08/1965",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "franciscovalderrama65@gmail.com",
        "telefono": "664534987",
        "direccion": "c/hernandez 3, 4\u00baC",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "francisco_valderrama.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_013",
                "nombre": "Eduardo",
                "apellidos": "Valderrama Ortiz",
                "dni": "23767219K",
                "fecha_de_nacimiento": "22/12/1997",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "eduardovalderrama97@gmail.com",
                "telefono": "662523781",
                "direccion": "c/palmeros 5, 6\u00baA",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "eduardo_valderrama.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Deficit de atenci\u00f3n",
                        "fecha inicio": "15/12/2008",
                        "fecha final": "01/04/2009",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_031"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_032"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Ritalina"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Trastorno alimenticio",
                "fecha inicio": "14/07/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_033"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Ciproheptadina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_034",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_013",
                "fecha de envio": "16/07/2020",
                "contenido": "Eduardo se preocupa demasiado por la imagen que puedan tener las personas de \u00e9l. Resultar\u00eda beneficioso hacerle ver que lo que el piensa no debe extrapolarlo a los dem\u00e1s. Trabajad en ello."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_035",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_013",
                "fecha de envio": "22/08/2020",
                "contenido": "Eduardo est\u00e1 cogiendo peso convenientemente, espero que siga as\u00ed esta semana. No hay que confiarse y hay que seguir apoy\u00e1ndole."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_002",
                "nombre": "Roberto",
                "apellidos": "Fern\u00e1ndez Rojas",
                "dni": "32568415D",
                "fecha_de_nacimiento": "26/03/1970",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "roberto_hr90@gmail.com",
                "telefono": "645852112",
                "direccion": "c/Marqu\u00e9s de Larios 35, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "roberto_fernandez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "24",
                "numero de pacientes": "6"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_014",
        "nombre": "Margarita",
        "apellidos": "Vera S\u00e1nchez",
        "dni": "32472199G",
        "fecha_de_nacimiento": "11/09/1969",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "margaritavera69@gmail.com",
        "telefono": "629885276",
        "direccion": "c/tulipanes 7, 1\u00baC",
        "codigo postal": "29004",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "margarita_vera.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_014",
                "nombre": "Clara",
                "apellidos": "Labrador Vera",
                "dni": "23763319X",
                "fecha_de_nacimiento": "19/09/2000",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "claralabrador00@gmail.com",
                "telefono": "624567731",
                "direccion": "c/aragoneses 2, 1\u00baA",
                "codigo postal": "29004",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "clara_labrador.png",
                "patologia actual": "Depresi\u00f3n",
                "fecha inicio": "11/09/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_034"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Sertralina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_036",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_014",
                "fecha de envio": "15/09/2020",
                "contenido": "Clara est\u00e1 afectada por motivos personales. Si no se siente c\u00f3moda habl\u00e1ndolo es muy importante que durante los primeros d\u00edas se la respete. Es una situaci\u00f3n delicada que requiere paciencia"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_002",
                "nombre": "Roberto",
                "apellidos": "Fern\u00e1ndez Rojas",
                "dni": "32568415D",
                "fecha_de_nacimiento": "26/03/1970",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "roberto_hr90@gmail.com",
                "telefono": "645852112",
                "direccion": "c/Marqu\u00e9s de Larios 35, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "roberto_fernandez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "24",
                "numero de pacientes": "6"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_015",
        "nombre": "Marina",
        "apellidos": "Benitez Castro",
        "dni": "09086643T",
        "fecha_de_nacimiento": "21/11/1989",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "marinabenitez89@gmail.com",
        "telefono": "654223987",
        "direccion": "c/herrera 2, 5\u00baA",
        "codigo postal": "29006",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "marina_benitez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_015",
                "nombre": "Jimena",
                "apellidos": "Benitez Castro",
                "dni": "23717219K",
                "fecha_de_nacimiento": "12/11/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "jimenabenitez86@gmail.com",
                "telefono": "672523721",
                "direccion": "c/cabrero 1, 4\u00baA",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "jimena_benitez.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Hiperactividad",
                        "fecha inicio": "15/08/1996",
                        "fecha final": "19/01/1998",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_035"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_036"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Ritalina"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Alcoholemia",
                "fecha inicio": "08/09/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_037"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_037",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_015",
                "fecha de envio": "08/09/2020",
                "contenido": "Es importante que Jimena recuerde cada d\u00eda la lucha que est\u00e1 librando contra su adicci\u00f3n. Es necesario estar pendiente de que no reincida pero sin hacer persi\u00f3n para que note que confiamos en ella"
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_038",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_015",
                "fecha de envio": "10/10/2020",
                "contenido": "Me temo que Jimena ha vuelto a beber. Resultan normales este tipo de reca\u00eddas durante el proceso, no obstante, debe aprender que beber no es una soluci\u00f3n a sus problemas."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_002",
                "nombre": "Roberto",
                "apellidos": "Fern\u00e1ndez Rojas",
                "dni": "32568415D",
                "fecha_de_nacimiento": "26/03/1970",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "roberto_hr90@gmail.com",
                "telefono": "645852112",
                "direccion": "c/Marqu\u00e9s de Larios 35, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "roberto_fernandez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "24",
                "numero de pacientes": "6"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_016",
        "nombre": "Alejandro",
        "apellidos": "Pacheco Piriz",
        "dni": "22236643T",
        "fecha_de_nacimiento": "01/12/1969",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "alejandropacheco69@gmail.com",
        "telefono": "654332988",
        "direccion": "c/flores 1, 2\u00baA",
        "codigo postal": "29005",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "alejandro_pacheco.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_016",
                "nombre": "Adri\u00e1n",
                "apellidos": "Pacheco Segura",
                "dni": "23223319J",
                "fecha_de_nacimiento": "03/12/2000",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "adrianpacheco00@gmail.com",
                "telefono": "634167739",
                "direccion": "c/hernandez 2, 1\u00baA",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "adrian_pacheco.png",
                "patologia actual": "Drogadicci\u00f3n",
                "fecha inicio": "13/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_002",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_038"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Total",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_039",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_016",
                "fecha de envio": "15/11/2020",
                "contenido": "Adri\u00e1n presenta un largo camino de desintoxicaci\u00f3n por delante. Les recomiendo realizar controles semanales que prueben su compromiso"
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_040",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_002",
                "receptor": "g1_id_familiar_016",
                "fecha de envio": "29/11/2020",
                "contenido": "Adri\u00e1n a pesar de pasar los controles muestra claros s\u00edntomas de estar bajo los efectos de la droga. Deben encontrarle alguna explicaci\u00f3n a sus resultados"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_002",
                "nombre": "Roberto",
                "apellidos": "Fern\u00e1ndez Rojas",
                "dni": "32568415D",
                "fecha_de_nacimiento": "26/03/1970",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "roberto_hr90@gmail.com",
                "telefono": "645852112",
                "direccion": "c/Marqu\u00e9s de Larios 35, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "roberto_fernandez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "24",
                "numero de pacientes": "6"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_017",
        "nombre": "Pedro",
        "apellidos": "Salado Garc\u00eda",
        "dni": "22236353T",
        "fecha_de_nacimiento": "23/11/1969",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "pedrosalado69@gmail.com",
        "telefono": "654452338",
        "direccion": "c/pelotas 2, 5\u00baA",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "pedro_salado.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_017",
                "nombre": "Gabriela",
                "apellidos": "Salado San Mill\u00e1n",
                "dni": "23788219K",
                "fecha_de_nacimiento": "21/07/1999",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "gabrielasalado99@gmail.com",
                "telefono": "674553729",
                "direccion": "c/capitanes 4, 2\u00baA",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "gabriela_salado.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Ninfoman\u00eda",
                        "fecha inicio": "12/03/2020",
                        "fecha final": "14/07/2020",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_003",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_039"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_040"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Naltrexona"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Trastorno alimenticio",
                "fecha inicio": "15/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_003",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_041"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_041",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_017",
                "fecha de envio": "21/05/2020",
                "contenido": "Resultar\u00eda conveniente que su hija Gabriela aumentase su vida social y pasase m\u00e1s tiempo fuera de casa. Su mayor tentaci\u00f3n es no tener nada que hacer y usar el m\u00f3vil."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_042",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_017",
                "fecha de envio": "25/11/2020",
                "contenido": "Su hija est\u00e1 aumentando correctamente de peso. Adem\u00e1s, tiene intenci\u00f3n de comenzar a practicar alg\u00fan deporte. Le recomiendo que la anime a ello, eso tambi\u00e9n le ayudar\u00e1 respecto a los problemas que tuvo a principios de a\u00f1o"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_003",
                "nombre": "Luc\u00eda",
                "apellidos": "Manrique P\u00e9rez",
                "dni": "77485124M",
                "fecha_de_nacimiento": "02/02/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "manrique_lucia@gmail.com",
                "telefono": "621452228",
                "direccion": "c/Santa Luc\u00eda 2",
                "codigo postal": "29015",
                "localidad": "Fuengirola",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lucia_manrique.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "18",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_018",
        "nombre": "Mar\u00eda del Carmen",
        "apellidos": "Gallego Romero",
        "dni": "23456182L",
        "fecha_de_nacimiento": "01/12/1960",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "maricarmengallego60@gmail.com",
        "telefono": "654337218",
        "direccion": "c/gallegos 3, 6\u00baE",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "maria_del_carmen_gallego.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_018",
                "nombre": "Irene",
                "apellidos": "Carrasco Gallego",
                "dni": "04067923C",
                "fecha_de_nacimiento": "01/12/1990",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "irenecarrasco90@gmail.com",
                "telefono": "663640389",
                "direccion": "c/lipezcua 6, 5\u00baE",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "irene_carracsco.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "S\u00edndrome de Asperger",
                        "fecha inicio": "13/10/2002",
                        "fecha final": "28/02/2003",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_003",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_042"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_043"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Risperidal"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_043",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_018",
                "fecha de envio": "28/11/2002",
                "contenido": "Irene afirma haber conocido a una nueva amiga en el colegio, es muy importante que no le mostreis excesiva importancia delante de ella. Es un gran paso que hay que tratar con normalidad como si se tratase de cualquier otra ni\u00f1a."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_044",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_018",
                "fecha de envio": "22/01/2003",
                "contenido": "Irene ha conseguido mejorar sorprendentemente sus habilidades sociales, su comportamiento es bastante maduro para su edad y avanza bien en la terapia."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_003",
                "nombre": "Luc\u00eda",
                "apellidos": "Manrique P\u00e9rez",
                "dni": "77485124M",
                "fecha_de_nacimiento": "02/02/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "manrique_lucia@gmail.com",
                "telefono": "621452228",
                "direccion": "c/Santa Luc\u00eda 2",
                "codigo postal": "29015",
                "localidad": "Fuengirola",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lucia_manrique.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "18",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_019",
        "nombre": "Fernando",
        "apellidos": "Cantos Mart\u00edn",
        "dni": "34213465H",
        "fecha_de_nacimiento": "12/06/1992",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "fernandocantos92@gmail.com",
        "telefono": "651232378",
        "direccion": "c/campos 1, 2\u00baA",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "fernando_cantos.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_019",
                "nombre": "Marta",
                "apellidos": "Cantos Mart\u00edn",
                "dni": "16773490C",
                "fecha_de_nacimiento": "23/08/1995",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "martacantos95@gmail.com",
                "telefono": "634528965",
                "direccion": "c/edison 3, 1\u00baA",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "marta_cantos.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Depresi\u00f3n",
                        "fecha inicio": "15/09/2016",
                        "fecha final": "03/01/2017",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_003",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_044"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_045"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Sertralina"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Ansiedad",
                "fecha inicio": "10/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_003",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_046"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Lexatin"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermano",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_045",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_019",
                "fecha de envio": "18/10/2016",
                "contenido": "Marta se encuentra en pleno proceso de duelo por la p\u00e9rdida de vuestra madre. Es importante comprender que ante la misma situaci\u00f3n cada persona reacciona de forma distinta. Compartis el mismo dolor pero no la misma forma de afrontarlo. Necesita tu apoyo m\u00e1s que nunca y resulta preferible hablar de lo sucedido antes de forzar su censura."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_046",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_019",
                "fecha de envio": "14/10/2020",
                "contenido": "Marta ha sido sometida a mucha presi\u00f3n por motivos que ya conoces. Es muy autoexigente y debes hacerle ver que es normal equivocarse y que en vez de culparse tiene que aprender a saber empezar de nuevo sin atormentarse"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_003",
                "nombre": "Luc\u00eda",
                "apellidos": "Manrique P\u00e9rez",
                "dni": "77485124M",
                "fecha_de_nacimiento": "02/02/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "manrique_lucia@gmail.com",
                "telefono": "621452228",
                "direccion": "c/Santa Luc\u00eda 2",
                "codigo postal": "29015",
                "localidad": "Fuengirola",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lucia_manrique.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "18",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_020",
        "nombre": "Juan",
        "apellidos": "Rodriguez Campos",
        "dni": "09083321U",
        "fecha_de_nacimiento": "22/12/1970",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "juanrodriguez70@gmail.com",
        "telefono": "645332956",
        "direccion": "c/cesar 2, 6\u00baA",
        "codigo postal": "29001",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "juan_rodriguez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_020",
                "nombre": "Miguel",
                "apellidos": "Rodriguez Galvez",
                "dni": "29764719X",
                "fecha_de_nacimiento": "18/04/2001",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "miguelrodriguez01@gmail.com",
                "telefono": "624542731",
                "direccion": "c/galvez 15, 2\u00baB",
                "codigo postal": "29007",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "miguel_rodriguez.png",
                "patologia actual": "Drogadicci\u00f3n",
                "fecha inicio": "17/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_003",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_047"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_047",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_020",
                "fecha de envio": "19/11/2020",
                "contenido": "Miguel no es capaz de comprender las consecuencias y las secuelas futuras que su consumici\u00f3n puede llegar a acarrearle. No ve problema en lo que hace y esto ser\u00e1 lo primero que debemos hacerle ver. Sin ello, no ver\u00e1 motivos para dejar de consumir y por tanto no lo har\u00e1."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_048",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_020",
                "fecha de envio": "01/12/2020",
                "contenido": "Miguel me ha prometido su compromiso en el proceso de desintoxicaci\u00f3n y ha accedido a realizarse pruebas semanalmente. Es un gran paso que deb\u00e9is agradecerle."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_003",
                "nombre": "Luc\u00eda",
                "apellidos": "Manrique P\u00e9rez",
                "dni": "77485124M",
                "fecha_de_nacimiento": "02/02/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "manrique_lucia@gmail.com",
                "telefono": "621452228",
                "direccion": "c/Santa Luc\u00eda 2",
                "codigo postal": "29015",
                "localidad": "Fuengirola",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lucia_manrique.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "18",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_021",
        "nombre": "Sandra",
        "apellidos": "Torres S\u00e1nchez",
        "dni": "45236632T",
        "fecha_de_nacimiento": "09/02/1982",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "sandratorres82@gmail.com",
        "telefono": "672193280",
        "direccion": "c/castillos 2, 4\u00baA",
        "codigo postal": "29006",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "sandra_torres.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_021",
                "nombre": "\u00c1lvaro",
                "apellidos": "Torres S\u00e1nchez",
                "dni": "23499671C",
                "fecha_de_nacimiento": "19/05/1987",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "alvarotorres87@gmail.com",
                "telefono": "663456621",
                "direccion": "c/palomas 2, 3\u00baB",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "alvaro_torres.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Alcoholismo",
                        "fecha inicio": "11/11/2010",
                        "fecha final": "02/03/2011",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_003",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_048"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_049"
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "patologia": "Depresi\u00f3n",
                        "fecha inicio": "13/02/2017",
                        "fecha final": "15/08/2017",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_003",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_050"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_051"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Sertralina"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Lexatin"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_049",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_021",
                "fecha de envio": "13/12/2010",
                "contenido": "\u00c1lvaro ha conseguido mantenerse m\u00e1s de 1 mes sobrio. Es muy importante que se le felicite por su esfuerzo y sacrificio."
            },
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_050",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_003",
                "receptor": "g1_id_familiar_021",
                "fecha de envio": "22/07/2017",
                "contenido": "\u00c1lvaro adem\u00e1s de haber conseguido no recurrir al alcohol durante todo su tratamiento esta mostrando se\u00f1ales de mejora y aprendendiendo acerca del control de sus emociones"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_003",
                "nombre": "Luc\u00eda",
                "apellidos": "Manrique P\u00e9rez",
                "dni": "77485124M",
                "fecha_de_nacimiento": "02/02/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "manrique_lucia@gmail.com",
                "telefono": "621452228",
                "direccion": "c/Santa Luc\u00eda 2",
                "codigo postal": "29015",
                "localidad": "Fuengirola",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lucia_manrique.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "18",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_022",
        "nombre": "Francisco",
        "apellidos": "Reyes Torres",
        "dni": "45623490T",
        "fecha_de_nacimiento": "12/03/1967",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "franciscoreyes67@gmail.com",
        "telefono": "672390280",
        "direccion": "c/genezaret 3, 1\u00baA",
        "codigo postal": "29006",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "francisco_reyes.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_022",
                "nombre": "Inmaculada",
                "apellidos": "Reyes S\u00e1nchez",
                "dni": "16213490C",
                "fecha_de_nacimiento": "15/02/1999",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "inmareyes99@gmail.com",
                "telefono": "634528215",
                "direccion": "c/genezaret 3, 1\u00baA",
                "codigo postal": "29006",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "inmaculada_reyes.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno alimenticio",
                        "fecha inicio": "17/08/2019",
                        "fecha final": "23/12/2019",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_004",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_052"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_053"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Ciproheptadina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_051",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_004",
                "receptor": "g1_id_familiar_022",
                "fecha de envio": "20/10/2019",
                "contenido": "Inmaculada no consigue tener una visi\u00f3n objetiva de su cuerpo. Es necesario que entienda que todos los cuerpos son v\u00e1lidos mientras no sean perjudiciales para la salud propia de cada uno"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_004",
                "nombre": "Francisco",
                "apellidos": "Sep\u00falveda Rey",
                "dni": "95624458J",
                "fecha_de_nacimiento": "18/11/1979",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "franciscosepulvedarey@gmail.com",
                "telefono": "685998445",
                "direccion": "c/Lope de Vega 36, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "francisco_sepulveda.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad Rey Juan Carlos (Madrid)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda infanto-juvenil",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_023",
        "nombre": "Rub\u00e9n",
        "apellidos": "Pesta\u00f1a Ca\u00f1ete",
        "dni": "23412312V",
        "fecha_de_nacimiento": "19/05/1967",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "rubenpesta\u00f1a67@gmail.com",
        "telefono": "680223344",
        "direccion": "c/aceras 2, 1\u00baB",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "ruben_pesta\u00f1a.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_023",
                "nombre": "Paula",
                "apellidos": "Pesta\u00f1a Cochar",
                "dni": "34214469J",
                "fecha_de_nacimiento": "17/09/1999",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "paulapesti99@gmail.com",
                "telefono": "633128221",
                "direccion": "c/aceras 2, 1\u00baB",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "paula_pesta\u00f1a.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno bipolar",
                        "fecha inicio": "02/12/2018",
                        "fecha final": "14/04/2019",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_004",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_054"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_055"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Olanzapina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_052",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_004",
                "receptor": "g1_id_familiar_023",
                "fecha de envio": "09/01/2019",
                "contenido": "Paula muestra cambios repentinos en su conducta que provocan brusquedad en sus conversaciones. Hasta lograr encontrar el foco de su comportamiento le he recetado un medicamento que deber\u00eda estabilizarla"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_004",
                "nombre": "Francisco",
                "apellidos": "Sep\u00falveda Rey",
                "dni": "95624458J",
                "fecha_de_nacimiento": "18/11/1979",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "franciscosepulvedarey@gmail.com",
                "telefono": "685998445",
                "direccion": "c/Lope de Vega 36, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "francisco_sepulveda.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad Rey Juan Carlos (Madrid)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda infanto-juvenil",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_024",
        "nombre": "Roberto",
        "apellidos": "Sutton Rivera",
        "dni": "89567324G",
        "fecha_de_nacimiento": "19/05/1995",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "robertosutton95@gmail.com",
        "telefono": "682398644",
        "direccion": "c/riverano 19, 2\u00baE",
        "codigo postal": "29001",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "roberto_sutton.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_024",
                "nombre": "Raquel",
                "apellidos": "Sutton Rivera",
                "dni": "12632189R",
                "fecha_de_nacimiento": "07/11/1997",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "raquelsutton97@gmail.com",
                "telefono": "619565731",
                "direccion": "c/riverano 19, 2\u00baE",
                "codigo postal": "29001",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "raquel_sutton.png",
                "patologia actual": "Depresi\u00f3n",
                "fecha inicio": "12/09/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_004",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_056"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Sertralina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermano",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_053",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_004",
                "receptor": "g1_id_familiar_024",
                "fecha de envio": "13/10/2020",
                "contenido": "Raquel parece recuperarse poco a poco de su depresi\u00f3n. Le comunico que a pesar de tener una lenta recuperaci\u00f3n es preferible a tener mejoras r\u00e1pidas e inestables. Es muy importante que la apoye para que no pierda su constancia en el proceso."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_004",
                "nombre": "Francisco",
                "apellidos": "Sep\u00falveda Rey",
                "dni": "95624458J",
                "fecha_de_nacimiento": "18/11/1979",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "franciscosepulvedarey@gmail.com",
                "telefono": "685998445",
                "direccion": "c/Lope de Vega 36, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "francisco_sepulveda.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad Rey Juan Carlos (Madrid)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda infanto-juvenil",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_025",
        "nombre": "Inmaculada",
        "apellidos": "Trinidad Conejo",
        "dni": "98763254F",
        "fecha_de_nacimiento": "21/03/1994",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "inmaculadatrinidad94@gmail.com",
        "telefono": "654332921",
        "direccion": "c/trinidad 2, 1\u00baB",
        "codigo postal": "29004",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "inmaculada_trinidad.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_025",
                "nombre": "Paloma",
                "apellidos": "Trinidad Conejo",
                "dni": "34714412J",
                "fecha_de_nacimiento": "13/11/1996",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "palomatrinidad96@gmail.com",
                "telefono": "621321780",
                "direccion": "c/trinidad 2, 1\u00baB",
                "codigo postal": "29004",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "paloma_trinidad.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Psicosis",
                        "fecha inicio": "05/08/2016",
                        "fecha final": "22/01/2017",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_004",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_057"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_058"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Aripiprazol"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Asenapina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_054",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_004",
                "receptor": "g1_id_familiar_025",
                "fecha de envio": "28/12/2016",
                "contenido": "Paloma no consigue diferenciar la realidad de su imaginaci\u00f3n. Dado que considero peligrosa su situaci\u00f3n he decidido mandarle una medicaci\u00f3n hasta que logremos estabilizarla"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_004",
                "nombre": "Francisco",
                "apellidos": "Sep\u00falveda Rey",
                "dni": "95624458J",
                "fecha_de_nacimiento": "18/11/1979",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "franciscosepulvedarey@gmail.com",
                "telefono": "685998445",
                "direccion": "c/Lope de Vega 36, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "francisco_sepulveda.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad Rey Juan Carlos (Madrid)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda infanto-juvenil",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_026",
        "nombre": "Fernando",
        "apellidos": "S\u00e1nchez Conejo",
        "dni": "88332278G",
        "fecha_de_nacimiento": "13/09/1970",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "fernandosanchez70@gmail.com",
        "telefono": "600234561",
        "direccion": "c/ristori 12, 4\u00baE",
        "codigo postal": "29001",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "fernando_sanchez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_026",
                "nombre": "Fernando",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Rodriguez",
                "dni": "19932189D",
                "fecha_de_nacimiento": "27/03/2000",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "fernandosanchez00@gmail.com",
                "telefono": "622564731",
                "direccion": "c/ristori 12, 4\u00baE",
                "codigo postal": "29001",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "fernando_sanchez.png",
                "patologia actual": "Drogadicci\u00f3n",
                "fecha inicio": "01/12/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_005",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_059"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_055",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_005",
                "receptor": "g1_id_familiar_026",
                "fecha de envio": "02/12/2020",
                "contenido": "Fernando argumenta que su \u00fanico motivo por el que acude al centro es la obligaci\u00f3n impuesta por sus padres. Es bueno que se preocupen por \u00e9l, sin embargo, hasta que no logre entender el da\u00f1o que causan las drogas y visualice una motivaci\u00f3n para desintoxicarse, no habr\u00e1 castigos ni terapia que le ayude."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_005",
                "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
                "apellidos": "Leiva Jim\u00e9nez",
                "dni": "65956521E",
                "fecha_de_nacimiento": "02/07/1991",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "jm_leiva91@gmail.com",
                "telefono": "652996321",
                "direccion": "c/Gloria Manilva 9, 6\u00baA",
                "codigo postal": "29010",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "jose_maria_leiva.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "3",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_027",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "apellidos": "Mart\u00edn S\u00e1nchez",
        "dni": "12892278P",
        "fecha_de_nacimiento": "13/09/1965",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "sofiamartin65@gmail.com",
        "telefono": "667234120",
        "direccion": "c/martinez 3, 1\u00baA",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "sofia_martin.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_027",
                "nombre": "Alberto",
                "apellidos": "\u00c1lvarez Mart\u00edn",
                "dni": "16773430C",
                "fecha_de_nacimiento": "11/06/1995",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "albertoalvarez95@gmail.com",
                "telefono": "634548965",
                "direccion": "c/martinez 3, 1\u00baA",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "alberto_alvarez.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Depresi\u00f3n",
                        "fecha inicio": "18/08/2018",
                        "fecha final": "02/01/2019",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_005",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_060"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_061"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Sertralina"
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "patologia actual": "Ansiedad",
                "fecha inicio": "03/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_005",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_062"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Lexatin"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_056",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_005",
                "receptor": "g1_id_familiar_027",
                "fecha de envio": "20/10/2020",
                "contenido": "Alberto est\u00e1 empeorando la visi\u00f3n de sus responsabilidades y muestra impaciencia por la terapia. Debe comprender que a veces es necesario hacer pausas y dedicarle tiempo a la estabilidad mental antes de continuar trabajando. Sin salud mental lo dem\u00e1s se hace el doble de complicado. Ay\u00fademe a que sea m\u00e1s paciente con su proceso de recuperaci\u00f3n"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_005",
                "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
                "apellidos": "Leiva Jim\u00e9nez",
                "dni": "65956521E",
                "fecha_de_nacimiento": "02/07/1991",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "jm_leiva91@gmail.com",
                "telefono": "652996321",
                "direccion": "c/Gloria Manilva 9, 6\u00baA",
                "codigo postal": "29010",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "jose_maria_leiva.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "3",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_028",
        "nombre": "Juan",
        "apellidos": "Puga S\u00e1nchez",
        "dni": "12802278I",
        "fecha_de_nacimiento": "13/09/1973",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "juanpuga73@gmail.com",
        "telefono": "607254120",
        "direccion": "c/puganos 2, 1\u00baB",
        "codigo postal": "29001",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "juan_puga.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_028",
                "nombre": "Carlos",
                "apellidos": "Puga Conejo",
                "dni": "34716412J",
                "fecha_de_nacimiento": "12/07/2000",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "carlospuga00@gmail.com",
                "telefono": "621322680",
                "direccion": "c/puganos 2, 1\u00baB",
                "codigo postal": "29001",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "carlos_puga.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Retraso mental severo",
                        "fecha inicio": "17/05/2017",
                        "fecha final": "20/12/2017",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_005",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_063"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_064"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_057",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_005",
                "receptor": "g1_id_familiar_028",
                "fecha de envio": "18/08/2017",
                "contenido": "Carlos debe comprender que no acude al centro para conseguir aumentar su inteligencia, si no a aceptarse tal y como es y aprender a vivir con ello."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_005",
                "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
                "apellidos": "Leiva Jim\u00e9nez",
                "dni": "65956521E",
                "fecha_de_nacimiento": "02/07/1991",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "jm_leiva91@gmail.com",
                "telefono": "652996321",
                "direccion": "c/Gloria Manilva 9, 6\u00baA",
                "codigo postal": "29010",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "jose_maria_leiva.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "3",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_029",
        "nombre": "Laura",
        "apellidos": "Martinez S\u00e1nchez",
        "dni": "12803778N",
        "fecha_de_nacimiento": "16/12/1993",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "lauramartinez93@gmail.com",
        "telefono": "607274120",
        "direccion": "c/\u00e1rboles 6, 4\u00baE",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "laura_martinez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_029",
                "nombre": "Martina",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Rodriguez",
                "dni": "11932989D",
                "fecha_de_nacimiento": "10/09/1965",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "martinasanchez65@gmail.com",
                "telefono": "622564831",
                "direccion": "c/\u00e1rboles 6, 4\u00baE",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "martina_sanchez.png",
                "patologia actual": "Demencia",
                "fecha inicio": "10/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_005",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_065"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Donepezilo"
                    },
                    {
                        "medicamento": "Memantina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hija",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_058",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_005",
                "receptor": "g1_id_familiar_029",
                "fecha de envio": "29/11/2020",
                "contenido": "Martina empieza a tener grandes lagunas de memoria que ni siquiera ella percibe. Le he dado una fotocopia que quiero que veas con ella donde se describen una serie de ejercicios diarios para mantener la mente activa. Esto no har\u00e1 que mejore pero s\u00ed a que la p\u00e9rdida de memoria sea m\u00e1s leve."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_005",
                "nombre": "Jos\u00e9 Mar\u00eda",
                "apellidos": "Leiva Jim\u00e9nez",
                "dni": "65956521E",
                "fecha_de_nacimiento": "02/07/1991",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "jm_leiva91@gmail.com",
                "telefono": "652996321",
                "direccion": "c/Gloria Manilva 9, 6\u00baA",
                "codigo postal": "29010",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "jose_maria_leiva.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "3",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_030",
        "nombre": "Jimena",
        "apellidos": "Jimenez Ortiz",
        "dni": "14803722N",
        "fecha_de_nacimiento": "12/11/1987",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "jimenajimenez87@gmail.com",
        "telefono": "604274130",
        "direccion": "c/alameda 1, 4\u00baA",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "jimena_jimenez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_030",
                "nombre": "Pepe",
                "apellidos": "Jimenez Ortiz",
                "dni": "18394672U",
                "fecha_de_nacimiento": "11/06/1985",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "pepejimenez85@gmail.com",
                "telefono": "629564831",
                "direccion": "c/alameda 1, 4\u00baA",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "pepe_jimenez.png",
                "patologia actual": "Alcoholismo",
                "fecha inicio": "13/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_006",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_066"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_059",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_006",
                "receptor": "g1_id_familiar_030",
                "fecha de envio": "20/10/2020",
                "contenido": "Pepe a pesar de haber comenzado recientemente su terapia muestra gran inter\u00e9s y entrega en mantenerse sobrio y conseguir resistirse a las tentaciones que le somete su adicci\u00f3n. Es muy importante que no pierda esta motivaci\u00f3n que le haga recordar los beneficios que tiene no beber"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_006",
                "nombre": "Ana",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Tom\u00e1s",
                "dni": "52628451T",
                "fecha_de_nacimiento": "14/09/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "ana_sanchez_t80@gmail.com",
                "telefono": "636965552",
                "direccion": "c/Rodrigo Prado 17",
                "codigo postal": "29011",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "ana_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_031",
        "nombre": "Jose",
        "apellidos": "S\u00e1nchez Ortiz",
        "dni": "55321920Y",
        "fecha_de_nacimiento": "23/04/1975",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "josesanchez75@gmail.com",
        "telefono": "605284130",
        "direccion": "c/tulipanes 2, 1\u00baB",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "jose_sanchez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_031",
                "nombre": "Luc\u00eda",
                "apellidos": "Sanchez Lasa",
                "dni": "34716242J",
                "fecha_de_nacimiento": "14/03/1999",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "luciasanchez99@gmail.com",
                "telefono": "621322670",
                "direccion": "c/tulipanes 2, 1\u00baB",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lucia_sanchez.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Drogadicci\u00f3n",
                        "fecha inicio": "02/01/2019",
                        "fecha final": "20/08/2019",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_006",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_067"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_068"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_060",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_006",
                "receptor": "g1_id_familiar_031",
                "fecha de envio": "04/03/2019",
                "contenido": "Luc\u00eda parece haber comprendido la necesidad de su desintoxicaci\u00f3n. Adem\u00e1s, a diferencia de los casos habituales sus amistades parecen apoyarla y ayudarla en el proceso, lo cual es un factor fundamental en el tratamiento."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_006",
                "nombre": "Ana",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Tom\u00e1s",
                "dni": "52628451T",
                "fecha_de_nacimiento": "14/09/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "ana_sanchez_t80@gmail.com",
                "telefono": "636965552",
                "direccion": "c/Rodrigo Prado 17",
                "codigo postal": "29011",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "ana_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_032",
        "nombre": "Paco",
        "apellidos": "Chamizo Ortiz",
        "dni": "52921920J",
        "fecha_de_nacimiento": "21/07/1992",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "pacochamizo92@gmail.com",
        "telefono": "695224140",
        "direccion": "c/escopetas 2, 1\u00baB",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "paco_chamizo.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_032",
                "nombre": "Cristina",
                "apellidos": "Chamizo Ortiz",
                "dni": "02056800G",
                "fecha_de_nacimiento": "27/04/1995",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "cristinachamizo95@gmail.com",
                "telefono": "621300670",
                "direccion": "c/pistolas 2, 5\u00baC",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "cristina_chamizo.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno de la personalidad",
                        "fecha inicio": "13/05/2015",
                        "fecha final": "21/12/2015",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_006",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_069"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_070"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Amitriptilina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermano",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_061",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_006",
                "receptor": "g1_id_familiar_032",
                "fecha de envio": "26/06/2015",
                "contenido": "Cristina ha empeorado sus habilidades sociales y se muestra desmotivada en su tarea de recuperarse. Es muy importante mostrarle apoyo y hacerle ver que su terapia resulta beneficiosa para ella y para la gente que la quiere"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_006",
                "nombre": "Ana",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Tom\u00e1s",
                "dni": "52628451T",
                "fecha_de_nacimiento": "14/09/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "ana_sanchez_t80@gmail.com",
                "telefono": "636965552",
                "direccion": "c/Rodrigo Prado 17",
                "codigo postal": "29011",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "ana_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_033",
        "nombre": "Blanca",
        "apellidos": "Ortega Cano",
        "dni": "21334561F",
        "fecha_de_nacimiento": "29/12/1971",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "blancaortega71@gmail.com",
        "telefono": "60130244",
        "direccion": "c/ortega 1, 2\u00baF",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "blanca_ortega.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_033",
                "nombre": "Alejandro",
                "apellidos": "Ortiz Ortega",
                "dni": "23412893F",
                "fecha_de_nacimiento": "17/08/1998",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "alejandroortiz98@gmail.com",
                "telefono": "620564131",
                "direccion": "c/ortega 1, 2\u00baF",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "alejandro_ortiz.png",
                "patologia actual": "Drogadicci\u00f3n",
                "fecha inicio": "07/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_006",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_071"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_062",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_006",
                "receptor": "g1_id_familiar_033",
                "fecha de envio": "12/11/2020",
                "contenido": "Alejandro sigue teniendo recaidas muy frecuentes. Necesitamos aumentar su motivaci\u00f3n para que ponga m\u00e1s empe\u00f1o en la terapia"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_006",
                "nombre": "Ana",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Tom\u00e1s",
                "dni": "52628451T",
                "fecha_de_nacimiento": "14/09/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "ana_sanchez_t80@gmail.com",
                "telefono": "636965552",
                "direccion": "c/Rodrigo Prado 17",
                "codigo postal": "29011",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "ana_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_034",
        "nombre": "Ra\u00fal",
        "apellidos": "Otrelles Mart\u00edn",
        "dni": "32445127G",
        "fecha_de_nacimiento": "22/02/1965",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "raulotrelles65@gmail.com",
        "telefono": "62530244",
        "direccion": "c/zapatero 1, 2\u00baA",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "raul_otrelles.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_034",
                "nombre": "Oswaldo",
                "apellidos": "Otrelles Mart\u00edn",
                "dni": "02056250G",
                "fecha_de_nacimiento": "18/07/1960",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "oswaldootrelles60@gmail.com",
                "telefono": "621355670",
                "direccion": "c/estufas 2, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29007",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "oswaldo_otrelles.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Demencia",
                        "fecha inicio": "02/12/2016",
                        "fecha final": "03/01/2018",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_006",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_072"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_073"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Donepezilo"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Memantina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermano",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_063",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_006",
                "receptor": "g1_id_familiar_034",
                "fecha de envio": "20/10/2017",
                "contenido": "Oswaldo parece haber estancado temporalmente su degradaci\u00f3n mental. Es algo bueno aunque no tiene explicaci\u00f3n. Esperemos que continue as\u00ed y en caso de empeorar p\u00f3ngase en contacto con el centro"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_006",
                "nombre": "Ana",
                "apellidos": "S\u00e1nchez Tom\u00e1s",
                "dni": "52628451T",
                "fecha_de_nacimiento": "14/09/1980",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "ana_sanchez_t80@gmail.com",
                "telefono": "636965552",
                "direccion": "c/Rodrigo Prado 17",
                "codigo postal": "29011",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "ana_sanchez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de M\u00e1laga (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "5",
                "numero de pacientes": "5"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_035",
        "nombre": "Estrella",
        "apellidos": "Manzano Olivares",
        "dni": "32442327G",
        "fecha_de_nacimiento": "12/09/1995",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "estrellamanzano95@gmail.com",
        "telefono": "634221794",
        "direccion": "c/choricero 3, 1\u00baA",
        "codigo postal": "29004",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "estrella_manzano.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_035",
                "nombre": "Ra\u00fal",
                "apellidos": "Manzano Olivares",
                "dni": "23410093F",
                "fecha_de_nacimiento": "01/01/1997",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "raulmanzano97@gmail.com",
                "telefono": "626743980",
                "direccion": "c/olivares 1, 5\u00baF",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "raul_manzano.png",
                "patologia actual": "Alcoholismo",
                "fecha inicio": "13/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_007",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_074"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_064",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_007",
                "receptor": "g1_id_familiar_035",
                "fecha de envio": "15/10/2020",
                "contenido": "Ra\u00fal presenta un caso grave de alcoholismo dada las altas cantidades de consumici\u00f3n que ha consentido durante varios a\u00f1os. En casos as\u00ed, puesto que hay altas probabilidades de reincidencia, es muy importante realizar un seguimiento diario cuya principal vigilante ser\u00e1 usted."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_007",
                "nombre": "Manuel",
                "apellidos": "G\u00f3mez Cabello",
                "dni": "63225471C",
                "fecha_de_nacimiento": "29/04/1975",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "manuelgomez75@gmail.com",
                "telefono": "654112445",
                "direccion": "c/Marisol 3, 5\u00baE",
                "codigo postal": "29008",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "manuel_gomez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "8",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_036",
        "nombre": "Jorge",
        "apellidos": "Cuevas Olivares",
        "dni": "32442359L",
        "fecha_de_nacimiento": "14/07/1960",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "jorgecuevas60@gmail.com",
        "telefono": "634021732",
        "direccion": "c/matagallos 3, 1\u00baA",
        "codigo postal": "29004",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "jorge_cuevas.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_036",
                "nombre": "Rosa",
                "apellidos": "Cuevas Mart\u00edn",
                "dni": "02032250G",
                "fecha_de_nacimiento": "23/12/1990",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "rosacuevas90@gmail.com",
                "telefono": "624955670",
                "direccion": "c/olivos 2, 5\u00baC",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "rosa_cuevas.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Psicosis",
                        "fecha inicio": "23/10/2018",
                        "fecha final": "15/04/2019",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_007",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_075"
                            },
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_076"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Aripiprazol"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Asenapina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_065",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_007",
                "receptor": "g1_id_familiar_036",
                "fecha de envio": "12/12/2018",
                "contenido": "Rosa comienza a mejorar progresivamente. Es hora de bajar las dosis de la medicaci\u00f3n poco a poco para ver que tal reacciona"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_007",
                "nombre": "Manuel",
                "apellidos": "G\u00f3mez Cabello",
                "dni": "63225471C",
                "fecha_de_nacimiento": "29/04/1975",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "manuelgomez75@gmail.com",
                "telefono": "654112445",
                "direccion": "c/Marisol 3, 5\u00baE",
                "codigo postal": "29008",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "manuel_gomez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "8",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_037",
        "nombre": "Carla",
        "apellidos": "Flores Maldonado",
        "dni": "32442309P",
        "fecha_de_nacimiento": "11/01/1989",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "carlaflores89@gmail.com",
        "telefono": "634021222",
        "direccion": "c/camperos 4, 1\u00baA",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "carla_flores.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_037",
                "nombre": "Lola",
                "apellidos": "Flores Maldonado",
                "dni": "82535738D",
                "fecha_de_nacimiento": "15/11/1986",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "lolaflores86@gmail.com",
                "telefono": "622055670",
                "direccion": "c/flores 2, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29001",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lola_flores.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno bipolar",
                        "fecha inicio": "14/08/2016",
                        "fecha final": "03/02/2017",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_007",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_077"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Olanzapina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_066",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_007",
                "receptor": "g1_id_familiar_037",
                "fecha de envio": "15/10/2016",
                "contenido": "Lola parece suavizar sus cambios de personalidad y controlar con mayor precisi\u00f3n sus emociones. Es importante que la animeis a que siga esforz\u00e1ndose para cumplir sus objetivos"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_007",
                "nombre": "Manuel",
                "apellidos": "G\u00f3mez Cabello",
                "dni": "63225471C",
                "fecha_de_nacimiento": "29/04/1975",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "manuelgomez75@gmail.com",
                "telefono": "654112445",
                "direccion": "c/Marisol 3, 5\u00baE",
                "codigo postal": "29008",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "manuel_gomez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "8",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_038",
        "nombre": "Alberto",
        "apellidos": "V\u00e1zquez Rivera",
        "dni": "39842379E",
        "fecha_de_nacimiento": "29/01/1983",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "albertovazquez83@gmail.com",
        "telefono": "627332096",
        "direccion": "c/churros 1, 3\u00baA",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "alberto_vazquez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_038",
                "nombre": "Jorge",
                "apellidos": "V\u00e1zquez Rivera",
                "dni": "12632100V",
                "fecha_de_nacimiento": "29/03/1980",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "jorgevazquez80@gmail.com",
                "telefono": "619507301",
                "direccion": "c/riverano 2, 2\u00baA",
                "codigo postal": "29001",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "jorge_vazquez.png",
                "patologia actual": "Depresi\u00f3n",
                "fecha inicio": "12/11/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_007",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_078"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Sertralina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermano",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_067",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_007",
                "receptor": "g1_id_familiar_038",
                "fecha de envio": "20/11/2020",
                "contenido": "Jorge parece haber hallado el principal desencadenante de su estado actual. En las pr\u00f3ximas sesiones trabajaremos sobre ello para conseguir proporcionarle la perspectiva m\u00e1s adecuada con la que afrontar dicho asunto"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_007",
                "nombre": "Manuel",
                "apellidos": "G\u00f3mez Cabello",
                "dni": "63225471C",
                "fecha_de_nacimiento": "29/04/1975",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "manuelgomez75@gmail.com",
                "telefono": "654112445",
                "direccion": "c/Marisol 3, 5\u00baE",
                "codigo postal": "29008",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "manuel_gomez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Granada (UGR)",
                "especialidad": "Neuropsiquiatr\u00eda",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "8",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_039",
        "nombre": "Juan",
        "apellidos": "Ortiz Benitez",
        "dni": "37932098J",
        "fecha_de_nacimiento": "29/01/1972",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "juanortiz72@gmail.com",
        "telefono": "628632096",
        "direccion": "c/macetas 2, 1\u00baC",
        "codigo postal": "29005",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "juan_ortiz.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_039",
                "nombre": "Rebeca",
                "apellidos": "Ortiz Segura",
                "dni": "82505748H",
                "fecha_de_nacimiento": "19/08/1996",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "rebecaortiz96@gmail.com",
                "telefono": "602155690",
                "direccion": "c/macetas 2, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "rebeca_ortiz.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Drogadicci\u00f3n",
                        "fecha inicio": "13/01/2018",
                        "fecha final": "02/08/2018",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_008",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_079"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_068",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_008",
                "receptor": "g1_id_familiar_039",
                "fecha de envio": "15/03/2018",
                "contenido": "El hecho de que las amistades de rebeca consuman drogas sin ning\u00fan tipo de control provoca que se sienta encarcelada e injustamente controlada a diferencia de sus amigas. Es muy complicado hacerle ver que desintoxicarse es lo correcto cuando su entorno m\u00e1s cercano no lo permite. No tiene por qu\u00e9 cambiar sus amistades s\u00f3lo entender que la consumici\u00f3n no es buena ni para sus amigas ni para ella misma"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_008",
                "nombre": "Lorena",
                "apellidos": "Gonz\u00e1lez Seco",
                "dni": "99854121F",
                "fecha_de_nacimiento": "20/01/1988",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "lorena_gonz88@gmail.com",
                "telefono": "639784511",
                "direccion": "c/Roseta 8, 1\u00baE",
                "codigo postal": "29007",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lorena_gonzalez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Murcia (UCAM)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "4",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_040",
        "nombre": "Roc\u00edo",
        "apellidos": "Salado Benitez",
        "dni": "37939094J",
        "fecha_de_nacimiento": "01/03/1970",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "rociosalado70@gmail.com",
        "telefono": "674632096",
        "direccion": "c/plazas 3, 4\u00baC",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "rocio_salado.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_040",
                "nombre": "Mireya",
                "apellidos": "Grande Salado",
                "dni": "82125738D",
                "fecha_de_nacimiento": "03/11/1990",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "mireyagrande90@gmail.com",
                "telefono": "622012670",
                "direccion": "c/plazas 3, 4\u00baC",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "mireya_grande.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno alimenticio",
                        "fecha inicio": "17/09/2016",
                        "fecha final": "02/02/2017",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_008",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_080"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Ciproheptadina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_069",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_008",
                "receptor": "g1_id_familiar_040",
                "fecha de envio": "13/01/2017",
                "contenido": "Mireya se niega rotundamente a comer, si no se conciencia de su baja condici\u00f3n f\u00edsica me temo que no podr\u00e9 ayudarla. Estamos intentando convencerla de que es lo mejor para ella pero parece no querer escucharnos"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_008",
                "nombre": "Lorena",
                "apellidos": "Gonz\u00e1lez Seco",
                "dni": "99854121F",
                "fecha_de_nacimiento": "20/01/1988",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "lorena_gonz88@gmail.com",
                "telefono": "639784511",
                "direccion": "c/Roseta 8, 1\u00baE",
                "codigo postal": "29007",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lorena_gonzalez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Murcia (UCAM)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "4",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_041",
        "nombre": "Antonia",
        "apellidos": "Vera Ordo\u00f1ez",
        "dni": "37909004X",
        "fecha_de_nacimiento": "14/03/1975",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "antoniavera75@gmail.com",
        "telefono": "675632066",
        "direccion": "c/ca\u00f1izos 8, 4\u00baA",
        "codigo postal": "29008",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "antonia_vera.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_041",
                "nombre": "Jorge",
                "apellidos": "Ca\u00f1ete Vera",
                "dni": "12602465W",
                "fecha_de_nacimiento": "01/07/1999",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "jorgeca\u00f1ete99@gmail.com",
                "telefono": "623560731",
                "direccion": "c/ca\u00f1izos 8, 4\u00baA",
                "codigo postal": "29008",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "jorge_ca\u00f1ete.png",
                "patologia actual": "Depresi\u00f3n",
                "fecha inicio": "15/09/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_008",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_081"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Sertralina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_070",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_008",
                "receptor": "g1_id_familiar_041",
                "fecha de envio": "18/10/2020",
                "contenido": "Jorge afirma haber conocido a alguien que le despierta su alegr\u00eda. A pesar de ser una buena noticia debemos vigilar que no adquiera una dependencia precoz de dicha persona para ser feliz"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_008",
                "nombre": "Lorena",
                "apellidos": "Gonz\u00e1lez Seco",
                "dni": "99854121F",
                "fecha_de_nacimiento": "20/01/1988",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "lorena_gonz88@gmail.com",
                "telefono": "639784511",
                "direccion": "c/Roseta 8, 1\u00baE",
                "codigo postal": "29007",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lorena_gonzalez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Murcia (UCAM)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "4",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_042",
        "nombre": "Sof\u00eda",
        "apellidos": "Carrasco Ordo\u00f1ez",
        "dni": "37989344X",
        "fecha_de_nacimiento": "14/03/1985",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "sofiacarrasco85@gmail.com",
        "telefono": "679632066",
        "direccion": "c/cerditos 1, 4\u00baA",
        "codigo postal": "29008",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "sofia_carrasco.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_042",
                "nombre": "Miguel",
                "apellidos": "Carrasco Ruiz",
                "dni": "12601465O",
                "fecha_de_nacimiento": "29/11/1980",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "miguelcarrasco80@gmail.com",
                "telefono": "695560131",
                "direccion": "c/avestruz 1, 6\u00baB",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "miguel_carrasco.png",
                "patologia actual": "Trastorno de la personalidad",
                "fecha inicio": "17/09/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_008",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_082"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Amitriptilina"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermanastra",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_071",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_008",
                "receptor": "g1_id_familiar_042",
                "fecha de envio": "20/10/2020",
                "contenido": "Miguel ha mejorado \u00faltimamente durante las sesiones que hemos tenido, no obstante, no debemos bajar la guardia y seguir pendientes de \u00e9l por si nos necesita"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_008",
                "nombre": "Lorena",
                "apellidos": "Gonz\u00e1lez Seco",
                "dni": "99854121F",
                "fecha_de_nacimiento": "20/01/1988",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "lorena_gonz88@gmail.com",
                "telefono": "639784511",
                "direccion": "c/Roseta 8, 1\u00baE",
                "codigo postal": "29007",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "lorena_gonzalez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de Murcia (UCAM)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "4",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_043",
        "nombre": "Paco",
        "apellidos": "Valverde Carrasco",
        "dni": "37989324X",
        "fecha_de_nacimiento": "14/03/1970",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "pacovalverde70@gmail.com",
        "telefono": "679632126",
        "direccion": "c/vacuna 4, 2\u00baC",
        "codigo postal": "29008",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "paco_valverde.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_043",
                "nombre": "Juan",
                "apellidos": "Valverde Salado",
                "dni": "85335738D",
                "fecha_de_nacimiento": "13/08/1990",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "juanvalverde90@gmail.com",
                "telefono": "662356189",
                "direccion": "c/apolo 1, 9\u00baC",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "juan_valverde.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Psicosis",
                        "fecha inicio": "05/05/2016",
                        "fecha final": "13/12/2016",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_009",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_083"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Asenapina"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_072",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_009",
                "receptor": "g1_id_familiar_043",
                "fecha de envio": "18/08/2016",
                "contenido": "Juan ha empeorado respecto a sus alucinaciones y la confusi\u00f3n de la realidad. Le aumentaremos temporalmente la dosis para tratar de mejorar su seguridad"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_009",
                "nombre": "Antonio Jes\u00fas",
                "apellidos": "Ram\u00edrez Loto",
                "dni": "55214489X",
                "fecha_de_nacimiento": "07/07/1977",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "antonioj_ramirez77@gmail.com",
                "telefono": "651112887",
                "direccion": "c/Moreno Villa 29",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "antonio_jesus_ramirez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de UMA (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "7",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_044",
        "nombre": "Luc\u00eda",
        "apellidos": "Vargas Almodovar",
        "dni": "37982322L",
        "fecha_de_nacimiento": "04/03/1996",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "luciavargas96@gmail.com",
        "telefono": "679634126",
        "direccion": "c/j\u00fapiter 3, 1\u00baC",
        "codigo postal": "29005",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "lucia_vargas.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_044",
                "nombre": "Antonio",
                "apellidos": "Vargas Almodovar",
                "dni": "33215679L",
                "fecha_de_nacimiento": "19/06/1999",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "antoniovargas99@gmail.com",
                "telefono": "662056089",
                "direccion": "c/j\u00fapiter 3, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29005",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "antonio_vargas.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Trastorno del Espectro Autista",
                        "fecha inicio": "29/07/2013",
                        "fecha final": "14/01/2014",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_009",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_084"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Risperidona"
                            },
                            {
                                "medicamento": "Aripiprazol"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_073",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_009",
                "receptor": "g1_id_familiar_044",
                "fecha de envio": "13/12/2013",
                "contenido": "Antonio ha mejorado considerablemente sus habilidades sociales y la curiosidad que dicha tarea implica. Es un gran paso que debemos celebrar para que vea que nos alegramos de sus progresos"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_009",
                "nombre": "Antonio Jes\u00fas",
                "apellidos": "Ram\u00edrez Loto",
                "dni": "55214489X",
                "fecha_de_nacimiento": "07/07/1977",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "antonioj_ramirez77@gmail.com",
                "telefono": "651112887",
                "direccion": "c/Moreno Villa 29",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "antonio_jesus_ramirez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de UMA (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "7",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_045",
        "nombre": "Juan",
        "apellidos": "Soria Cruces",
        "dni": "32123432L",
        "fecha_de_nacimiento": "26/12/1993",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "juansoria93@gmail.com",
        "telefono": "679631126",
        "direccion": "c/plutarco 2, 2\u00baA",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "juan_soria.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_045",
                "nombre": "Ana",
                "apellidos": "Soria Vera",
                "dni": "21760319X",
                "fecha_de_nacimiento": "22/11/1991",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "anasoria91@gmail.com",
                "telefono": "645321987",
                "direccion": "c/plutarco 2, 2\u00baA",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "ana_soria.png",
                "patologia actual": "Depresi\u00f3n",
                "fecha inicio": "05/07/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_009",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_085"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Sertralina"
                    },
                    {
                        "medicamento": "Lexat\u00edn"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermanastro",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_074",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_009",
                "receptor": "g1_id_familiar_045",
                "fecha de envio": "18/09/2020",
                "contenido": "Ana parece empeorar cuando se acerca la fecha de lo sucedido. Recuerda constantemente su pasado y se impide a s\u00ed misma seguir avanzando. Es muy importante que la apoyeis durante estas fechas y que comprendais su dolor."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_009",
                "nombre": "Antonio Jes\u00fas",
                "apellidos": "Ram\u00edrez Loto",
                "dni": "55214489X",
                "fecha_de_nacimiento": "07/07/1977",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "antonioj_ramirez77@gmail.com",
                "telefono": "651112887",
                "direccion": "c/Moreno Villa 29",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "antonio_jesus_ramirez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de UMA (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "7",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_046",
        "nombre": "Jes\u00fas",
        "apellidos": "Conejo Cruces",
        "dni": "32103422I",
        "fecha_de_nacimiento": "23/10/1973",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "jesusconejo73@gmail.com",
        "telefono": "689631136",
        "direccion": "c/arist\u00f3teles 3, 1\u00baC",
        "codigo postal": "29002",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "jesus_conejo.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_046",
                "nombre": "Sandra",
                "apellidos": "Conejo Labrador",
                "dni": "30215119L",
                "fecha_de_nacimiento": "27/12/1993",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "sandraconejo93@gmail.com",
                "telefono": "622056049",
                "direccion": "c/arist\u00f3teles 3, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29002",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "sandra_conejo.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Ansiedad",
                        "fecha inicio": "28/09/2018",
                        "fecha final": "30/01/2019",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_009",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_086"
                            }
                        ],
                        "medicamentos asignados": [
                            {
                                "medicamento": "Lexatin"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_075",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_009",
                "receptor": "g1_id_familiar_046",
                "fecha de envio": "20/01/2019",
                "contenido": "Sandra ha aprendido a controlar el estr\u00e9s y a organizarse mejor su trabajo. Est\u00e1 claro que ha mejorado enormemente su estado de \u00e1nimo desde la primera vez que acudi\u00f3 al centro y es hora de dejar que ande por si sola. En caso de necesitar nuevamente nuestra ayuda no duden en ponerse en contacto con nosotros"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_009",
                "nombre": "Antonio Jes\u00fas",
                "apellidos": "Ram\u00edrez Loto",
                "dni": "55214489X",
                "fecha_de_nacimiento": "07/07/1977",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "antonioj_ramirez77@gmail.com",
                "telefono": "651112887",
                "direccion": "c/Moreno Villa 29",
                "codigo postal": "29012",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "antonio_jesus_ramirez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de UMA (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "7",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_047",
        "nombre": "Julia",
        "apellidos": "Saravia S\u00e1nchez",
        "dni": "39103412I",
        "fecha_de_nacimiento": "21/07/1992",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "juliasaravia92@gmail.com",
        "telefono": "681630136",
        "direccion": "c/flamenco 3, 7\u00baA",
        "codigo postal": "29001",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "julia_saravia.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_047",
                "nombre": "Roc\u00edo",
                "apellidos": "Saravia S\u00e1nchez",
                "dni": "07053427T",
                "fecha_de_nacimiento": "14/02/1990",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "rociosaravia90@gmail.com",
                "telefono": "662312135",
                "direccion": "c/flamenco 3, 7\u00baA",
                "codigo postal": "29001",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "rocio_saravia.png",
                "patologia actual": "Depresi\u00f3n post-parto",
                "fecha inicio": "17/09/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_010",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_087"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Sertralina"
                    },
                    {
                        "medicamento": "Lexat\u00edn"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Hermana",
        "nivel de autorizacion": "Normal",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_076",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_010",
                "receptor": "g1_id_familiar_047",
                "fecha de envio": "20/09/2020",
                "contenido": "Es normal que Roc\u00edo quiera alejarse temporalmente de su beb\u00e9. Algunas madres necesitan tiempo para procesar la existencia de un nuevo miembro familiar y todo lo que eso conlleva. Durante estos d\u00edas es beneficioso que se tome su tiempo, la carga emocional o imponerle sentimiento de culpa s\u00f3lo prolongar\u00e1 su mal estado."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_010",
                "nombre": "Miguel",
                "apellidos": "P\u00e9rez L\u00f3pez",
                "dni": "54411228K",
                "fecha_de_nacimiento": "21/11/1989",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "miguelperez89@gmail.com",
                "telefono": "621458992",
                "direccion": "c/Prado 1, \u00c1tico A",
                "codigo postal": "29013",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "miguel_perez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de UMA (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "2",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_048",
        "nombre": "Antonio",
        "apellidos": "Ruiz S\u00e1nchez",
        "dni": "39103012D",
        "fecha_de_nacimiento": "21/07/1976",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "antonioruiz76@gmail.com",
        "telefono": "671030136",
        "direccion": "c/arizona 3, 6\u00baC",
        "codigo postal": "29001",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "antonio_ruiz.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_048",
                "nombre": "Antonio",
                "apellidos": "Ruiz Conejo",
                "dni": "30215679L",
                "fecha_de_nacimiento": "19/01/1995",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "antonioruiz95@gmail.com",
                "telefono": "663278968",
                "direccion": "c/pajaros 1, 6\u00baC",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "antonio_ruiz.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Alcoholismo",
                        "fecha inicio": "05/01/2018",
                        "fecha final": "10/10/2018",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_010",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_088"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_077",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_010",
                "receptor": "g1_id_familiar_048",
                "fecha de envio": "19/03/2018",
                "contenido": "Antonio ha vuelto a beber, no obstante, es importante convencerle de que no tire la toalla y que todo el esfuerzo hehco hasta ahora no se echa a perder tan f\u00e1cilmente en un mal d\u00eda."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_010",
                "nombre": "Miguel",
                "apellidos": "P\u00e9rez L\u00f3pez",
                "dni": "54411228K",
                "fecha_de_nacimiento": "21/11/1989",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "miguelperez89@gmail.com",
                "telefono": "621458992",
                "direccion": "c/Prado 1, \u00c1tico A",
                "codigo postal": "29013",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "miguel_perez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de UMA (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "2",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_049",
        "nombre": "\u00c1ngela",
        "apellidos": "S\u00e1nchez Ruiz",
        "dni": "39122190Y",
        "fecha_de_nacimiento": "20/07/1973",
        "sexo": "Mujer",
        "email": "angelasanchez73@gmail.com",
        "telefono": "671009136",
        "direccion": "c/naranjos 6, 7\u00baC",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "angela_sanchez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_049",
                "nombre": "Ana Mar\u00eda",
                "apellidos": "Nevado S\u00e1nchez",
                "dni": "07052127P",
                "fecha_de_nacimiento": "17/08/1999",
                "sexo": "Mujer",
                "email": "anamarianevado99@gmail.com",
                "telefono": "662122135",
                "direccion": "c/naranjos 6, 7\u00baC",
                "codigo postal": "29003",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "ana_maria_nevado.png",
                "patologia actual": "Ansiedad",
                "fecha inicio": "15/10/2020",
                "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_010",
                "formularios consultas": [
                    {
                        "formulario": "g1_id_form_089"
                    }
                ],
                "medicamentos asignados": [
                    {
                        "medicamento": "Lexat\u00edn"
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Madre",
        "nivel de autorizacion": "Parcial",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_078",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_010",
                "receptor": "g1_id_familiar_049",
                "fecha de envio": "10/11/2020",
                "contenido": "Ana Mar\u00eda ha empeorado su estado y su forma de afrontar las cosas. Le hemos aumentado la dosis hasta que consigamos estabilizarla"
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_010",
                "nombre": "Miguel",
                "apellidos": "P\u00e9rez L\u00f3pez",
                "dni": "54411228K",
                "fecha_de_nacimiento": "21/11/1989",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "miguelperez89@gmail.com",
                "telefono": "621458992",
                "direccion": "c/Prado 1, \u00c1tico A",
                "codigo postal": "29013",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "miguel_perez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de UMA (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "2",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    },
    {
        "_id": "g1_id_familiar_050",
        "nombre": "Oscar",
        "apellidos": "Benitez Naranjo",
        "dni": "39442987Q",
        "fecha_de_nacimiento": "10/09/1971",
        "sexo": "Hombre",
        "email": "oscarbenitez71@gmail.com",
        "telefono": "691909106",
        "direccion": "c/granada 8, 9\u00baA",
        "codigo postal": "29003",
        "localidad": "M\u00e1laga",
        "provincia": "M\u00e1laga",
        "fotografia": "oscar_benitez.png",
        "paciente asociado": [
            {
                "_id": "g1_id_paciente_050",
                "nombre": "Oscar",
                "apellidos": "Benitez Cuevas",
                "dni": "09076543D",
                "fecha_de_nacimiento": "23/11/1993",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "oscarbenitez93@gmail.com",
                "telefono": "669278960",
                "direccion": "c/cocodrilo 3, 1\u00baC",
                "codigo postal": "29004",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "oscar_benitez.png",
                "patologias previas": [
                    {
                        "patologia": "Drogadicci\u00f3n",
                        "fecha inicio": "27/04/2019",
                        "fecha final": "23/10/2019",
                        "psiquiatra asignado": "g1_id_psiquiatra_010",
                        "formularios consultas": [
                            {
                                "formulario": "g1_id_form_090"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ],
        "relacion": "Padre",
        "nivel de autorizacion": "Total",
        "mensajes recibidos": [
            {
                "_id": "g1_id_mensaje_079",
                "emisor": "g1_id_psiquiatra_010",
                "receptor": "g1_id_familiar_050",
                "fecha de envio": "20/10/2019",
                "contenido": "Oscar se encuentra completamente desintoxicado, por ello concluimos su tratamiento y le felicitamos por su esfruezo y trabajo."
            }
        ],
        "emisores": [
            {
                "_id": "g1_id_psiquiatra_010",
                "nombre": "Miguel",
                "apellidos": "P\u00e9rez L\u00f3pez",
                "dni": "54411228K",
                "fecha_de_nacimiento": "21/11/1989",
                "sexo": "Hombre",
                "email": "miguelperez89@gmail.com",
                "telefono": "621458992",
                "direccion": "c/Prado 1, \u00c1tico A",
                "codigo postal": "29013",
                "localidad": "M\u00e1laga",
                "provincia": "M\u00e1laga",
                "fotografia": "miguel_perez.png",
                "titulacion": "Graduado en Medicina",
                "universidad": "Universidad de UMA (UMA)",
                "especialidad": "Psiquiatr\u00eda general",
                "a\u00f1os antiguedad en centro": "2",
                "numero de pacientes": "4"
            }
        ]
    }
]